中國10月官方 PMI 就黎穿50

大嘢可以 PUT

窮狗發達之路

就嚟穿，唧係未穿啦

穿咗先再講啦